
                      La historia del Spider Man original que todos sabemos contado un poco mas modernizado. Esta bien hecha pero si ya te sabes la historia, no hacia falta hacer un copia-pega de la peli que todos hemos visto.
        
            